大庭廣眾同細路仔講道理嘅家長入一入泥

屌你班仆街咪撚阻住個世界轉啦
細路仔唔識性唔緊要
你大人stop下佢得唔得呀
見撚住佢喊撚哂or走泥走去係到搗亂就即刻停佢啦
係咁係到講"no呀no呀 唔準咁樣呀"有撚用咩
佢係聽嘅一早聽左啦
撚狗咪返屋企先撚囉
你個濕鳩仔好撚阻人你知唔呀
最撚自私就係你班仆街

個問題係個細路叫極都無聽，個家長仲係到叫，阻住晒

周街鬧細路嗰d先仆街，兩個鬥大聲

咁啫係點停
鬧又話嘈住你 勸又話係撚狗
全世界圍撚住你轉

當啲臭閪港媽戇尻港爸兩個做法都係影響到人嘅時候，就應該唔好撚出街，教好啲小畜牲先

姐係叫你啲戇尻父母唔識教就咪生仔呀

立法禁止唔夠18歲既人出街囉

係有啲垃圾以為自己當街慢慢教仔好撚有態度，實情阻撚住全世界

養隻狗都聽話過呢啲小屁孩

大把細路細細個都明白事理啦，係衰格嘅，過左18歲咪一樣

臭罌出臭草呀巴打

"no呀no呀 唔準咁樣呀"

呢啲唔係講道理

btw，好同意唔好阻住人
要教仔你返屋企教/行埋一邊慢慢行

根本冇人想睇住你懶係識教咁同佢解釋
解釋完仲要報以一個表面尷尬，內裡間爽嘅笑容
好似同我講緊「我個仔係曳啲，不過都聽教聽話架」

咪住先，我唔想知呀呢位家長
麻煩你死埋一邊教啦

泥泥泥